有無人睇左Eric Hoffer本The True Believer《狂熱份子》？

英文名：The True Believer By Eric Hoffer
中文名：狂熱份子 / 群眾運動聖經

其實本書係咪貶低示威者抗爭者話佢地係垃圾？

我諗係因為"Now it seems to be true that no matter how noble the original purpose of a movement and however beneficent the end result, its active phase is bound to strike us as unpleasant if not evil."
不過佢都有講
Such rare leaders as Lincoln and Gandhi not only try to curb the evil inherent in a mass movement but are willing to put an end to the movement when its objective is more or less realized. They are of the very few in whom “power [has] developed a grandeur and generosity of the soul.”
可能係fanaticism同enthusiasm嘅分別?

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

即係其實depends on 社運人士嘅質素？

我個人理解係leader 不過喺香港嚟講群眾就係leader 而家應該係第二個phase

本書都幾十年前寫，參考下就好，要相信我地香港人係贏質素，始終平均智商全球最高